琴日有個富豪出黎執石仔......

信和老闆表示急不及待要出黎表忠
大把𡃁啦....
洗撚自己執咩

傻，唔出來會被秋後算賬，班有錢佬做雞做鴨都得。